濕鳩天文台正一仆街

講好既雷暴呢？

係咪雷暴都學照上，工照番
咖啡少甜啊唔該

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？